太監就係太監

無論食幾多女 操幾大隻都好 始終都係太監
太監最叻就係排除異己
古有宦官外戚鬥爭亂政
今有汶澤閹人八面威風
死攬自己頭馬肉鳩酸
封殺人地女仔無撚用
光明正大車條女翻屋企
咁樣仲叫做男人?

咁撚大隻咁撚犀利空手道黑帶窩
幾時去台灣同館長開片啊
人地館長屌鳩政棍又屌白鬼white jerk
但係一來人地有正義感 係為婦孺為弱者屌鳩人
二來人地會等情況明朗化先開屌唔係好似你咁鳩屌
人地咁撚大隻 綜合格鬥教練讓你單手好未啊
有無成撚日三句唔埋兩句就話自己綜合格鬥好勁 好大隻撩人隻抽啊
真係貽笑大方

相信做開gym嘅師兄都會慢慢自行培養咗所謂嘅武德
唔會因為自己比其他人強壯而睇唔起人
由閹人嘅言行舉止就睇得出佢只不過係一個有鳩嘅太監
練到個膊幾大都好 唔承擔
練到個胸幾大都好 心胸窄
操腳窩? 算吧啦咁撚肥大squat 兩餅都救命咁

有無護主犬出嚟啊

唔明點解有人會吹奏館長
根本黑社會一名
吹奏佢同吹奏洗米華有乜分別